今年大學入學點睇

2019-2020學年期間發生咁多事 會唔會影響本地生嘅入學率
non-jupas嘅學生一早報咗大學 甚至開始發offer
點睇jupas嘅學生
今年嘅考生要加油 爭取屬於自己嘅學位